[whatsapp] 瘋狂活動group

不限年齡同性別 會盡量男女平衡返
嚴禁狗公 娘娘 杜絕小圈子
瘋狂搞活動 唱K 食飯 飲酒 睇戲 BG 運動 甚至旅行
乜話題都可以傾 心事 旅行 事業 學業 財經 政治

歡迎自組活動或即興約食飯

會儲埋一次過先加人 留左電話請耐心等耐
定期清走潛水人士 定期加人

男女平衛即係5p group
即係樓主一個男加n個女？
樓主真係識計數

5p group
點睇都係3男2女
btw 做咩姐你